幾時有意大利旗海？

西歐大多數國家都縮咗唔知去邊

今次一定要多謝意大利，一定要旗海爭取更多國家幫我地

推

星期日

推，要打歐洲戰線

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 逢幫必有旗 唔理有無用

真！美國，意大利，荷蘭都要有

加緊留意意大利，荷蘭.....應該叫埋法國，比利時

有五毛入咗嚟負皮更加證明要舉旗

護旗手

係都荷蘭先啦 佢地就真心企得前少少

仲有歐盟嘅旗

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

好靚架喎

波台手足著晒意大利波衫

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

搞個意大利感謝日先啦

荷蘭個法案唔係針對香港

但意大利就係針對香港

人地荷蘭完全無提過香港

梗係有啦

Yes at wanchai
但領事館個fb冇乜點表態

咁改返 意大利旗海

仲要意粉旗夠易整 買三隻色既布就掂

呢間台灣報有講少少......
但Magnitsky Act 係可以apply globally, 過左然後submit 香港case 上去未得囉⋯⋯要pro-active, 主動d⋯⋯

國會議員同各個政黨、高官都表晒態啦領事表唔表態冇乜所謂啦

我愛意大利🇮🇹 grazie mille

邊度買意大利旗

下次要舉埋荷蘭旗

支持

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

提一提，意大利首國歌好好聽架

推啊

係咪真架？
我要真係見到旗海喎

美國領事館嗰次美國都未簽啦，舉吓無壞